香港高質男裝二手網

幫朋友推介。平價，高質素。

又有廣告

D衫唔驚有蚤？

好新淨的⋯⋯ 好興趣可以睇下。謝呀。

只係為咗清衣櫃⋯⋯